【●22號抵港●】武漢夫婦四季酒店大堂不適送院，初步測試陽性反應

武漢肺炎陰霾擴散至香港的五星級酒店？昨晚（28日）11時18分，消防處接報中環金融街8號四季酒店地下大堂，有一對來自內地武漢的長者夫婦遊客感覺不適，須召喚救護車，兩武漢男女隨即由穿着全副防護衣物的救護員送往瑪麗醫院治療。消息稱，由於兩送院男女來自武漢，性質敏感，兩人將要接受隔離及武漢病毒快速測試。

結果兩人在新型冠狀病毒（武漢肺炎）初步測試中呈陽性反應，懷疑已染上武漢肺炎。衞生防護中心證實，兩武漢夫婦早於本月22日（上周三）、即是中國政府宣佈封鎖武漢市的前一天，已經由深圳乘坐KA853航班入境抵港，昨晚兩夫婦送院時，73歲女子發燒，72歲的丈夫肺片有陰影。衞生防護中心稱，仍在確定他們昨晚是否曾經入住一間酒店，如果兩人入住過，曾清潔該房間或之後入住同一房間的住客都要列為密切接觸者，需要隔離或檢查。

記者今午現場所見，四季酒店今午有多名員工在酒店的大門以及地下大堂清潔，包括拖地、以抹布清潔玻璃大門、梳化、牆壁等等，清洗得相當仔細。記者亦見到不少穿西裝的酒店職員疑似在督促清潔行動，但未見有貼出告知提醒住客小心任何傳染病。記者曾訪問部份四季酒店的住客，他們大都對昨晚的風波並不知情，但透露酒店今晨曾對部份新入住酒店的住客量體溫，疑似加強了防疫措施。

如果有自助餐食。。

一早講撚個大撚把武漢人住香港酒店！
成班連登仔係鳩咁話我fake new！又話我製造恐慌

大量酒店房已加價，證明大量武漢人已入住

屌你老味
真係唔好出街保平安

攬炒
香港遲早社區爆發，大家唔好旨意正苦啦，保護好自己，儲d糧閉門啦

22號到而家，咩餐都食過啦可能

走數